同男朋友一齊左4年 近排先知無將來

同男朋友一齊左4年 近排先知無將來 原因係佢屋企要佢同指定既大陸女人結婚

佢冇得自己選擇咩。。。

佢孝順仔黎 屋企得佢一粒仔

個大陸女人疊水定好生養 點解咁聽屋企話 係咪屋企疊水？

一個男人連同邊個結婚嘅選擇權都無
早走早著

佢屋企係大陸有屋 係大陸都有小小錢

一齊左咁耐 吾係話走就走嘛😔

孝順仔又點 有啲嘢冇得將就 佢真係愛你嘅邊有可能選擇同其他人結婚 而家古代咩

你有冇同佢好好傾過話比佢聽你想點？如果傾完佢都係堅持要聽屋企人講 咁就算啦唔好再嘥時間 分手喇 我知道一齊咁耐差唔多結婚先分手係好辛苦 但係都冇辦法

大陸閪

佢自己都好大壓力 佢屋企知道佢拍拖 已經問佢 揀女朋友定屋企人 但佢無選擇同我分開 但吾知係咪覺得對我有內疚 因為知我想要將來 但佢比吾到我 呢排對我比之前冷淡左 我感覺得到佢吾知點面對我

有冇問男朋友會點？
唔係簡個大陸閪都唔簡你呢個4年既女朋友呀？
問下佢再決定行唔得落去
不過你要預左佢屋企人唔接受你
你哋要堅定呀

大陸女人有咩好🌚

佢知道左過我無將來 對我冷淡左 但我無放棄過 我真係好愛佢 我好想同佢行得幾耐得幾耐

咩年代啊屌, 仲有呢D歌仔唱?

btw吾你老母

個男仔應該好大壓力 屋企人一定好煩
你呢個時候體貼佢 不過同時講明你好愛佢
比佢信心同希望想同你行落去
加油喔

吾你老母？

其實我覺得你應該叫佢好好同屋企人傾 始終得一個仔 好好傾去說服屋企人啦 佢又唔愛個女人結婚都係辛苦 四年嘅感情邊有可能話分就分 用一個咁樣嘅理由 係男人嘅就應該同屋企人好好講清楚。。。

可能個大陸女人到時唔嫁佢呢
未到最後唔好放棄呀絲打

多謝你我已經同佢講過我吾介意之後同你點 我只係想佢知道 我吾會因為呢樣野去放棄一個我一直都想同佢有將來結婚既對象

一日未到佢要返大陸 我都吾會放棄的

吾撚完未呀

佢有講 但屋企人企得好硬😔

樓主男友大陸人黎架咩?

愚孝 我係你真係快啲飛咗條垃圾

屌醒佢啦
唔得嘅話 私奔到月球

係呀

企得好硬又點 真係為咗佢幸福開心 最後點都會尊重個仔嘅選擇 我覺得如果你哋真心想繼續行落去 應該以說服佢父母為目標 叫你男友態度好啲咁樣同父母講下心裏話 如果唔得就應該企硬唔聽父母講 媽寶咩依家 呢啲係自己嘅幸福邊有得父母去幫佢做選擇 如果佢真係選擇同個大陸閪結婚 咁其實我可以話俾你聽佢真係一啲都唔愛你 而且好自私

正字正確
唔 唔 唔 唔 唔
唔該唔好再吾

我都好想同佢私奔

但佢唔愛我既 一早講左分開

你條仔喺咪已經放棄掙扎 逆來順受架
會唔會佢已經覺得取個大陸妹都唔差
如果喺咁就冇得救

個重點係係你男朋友身上，屋企人叫佢娶個大陸hi佢就娶個大陸hi，叫佢食屎佢就食屎，咁大個人點可能迫到啊？得兩個可能，一係你男朋友無腦嘅，一係就係佢唔抗拒吊大陸hi

其實佢唔為咗你同屋企人反抗，都睇得出你係佢心目中唔算得係咩，快啲分手搵過個啦

佢都未見過個大陸妹

大陸女大波又淫好服務
你就...照下塊鏡先

其實如果佢真係愛你 根本唔會有呢個問題出現 因為個答案永遠得一個 就係婚姻大事唔受父母影響自己做決定

不推文

四年話走就走咩 邊有咁易

啱啊樓豬仲安慰緊自己條仔唔愛佢就一早分左手。

曬氣
屌厭左就屌厭左啦

但佢一直無講分開 佢根本唔捨得

咁啦，香港一件大陸一件
各不相干，做場戲又好同條女黎真又好
咁樣屋企又唔會斷佢米路
你又唔使離開佢

佢對你仲有感覺嘅始終四年 但係一定唔會話好愛好愛你囉 真正好愛好愛一個人面對呢個問題根本諗都唔需要諗 我同我男朋友一齊咗幾年 佢阿媽唔係好鍾意我甚至叫我同佢分手 而佢老母係勁惡成日發脾氣嘅人 我男朋友面對兩難嘅處境 都完全冇理過佢老母 反而做中間人去令佢老母鍾意我接受我 我嗰陣時間成日問佢 你會唔會因為你阿媽而同我分手 佢好肯定咁同我講 呢啲事唔會比屋企人左右 感情係自己嘅 最後佢阿媽接受咗我

你男朋友揀老婆都要聽哂屋企人話，真係好撚無用，叫佢諗下同佢過世嘅究竟係老婆定屋企人，就算將來你地結咗婚同佢屋企人相處應該都好辛苦。。。

此post已完
諗唔到有咩人好地地會同大陸仔一齊
睇死樓主咪又係貪人哋啲錢
死返中國上微博唔好再學人上連登

裙腳定孝順呀

唔係你自己走，人地都遲早扔你走啦，on9, 你叫條仔自己諗掂佢